下星期一大陸開市又可以體驗16年熔斷

四天內中國股市兩次熔斷，中國股市的大批散戶當然是吃了不少苦頭。
據報道，四個交易日滬深股市總市值縮水了7.41萬億元，股民人均虧損約11萬元。

落左order 唔比人沽

話唔定星期日宣布停市兩個月呢

到時港股變atm

推

國家隊暴力救市

有無香港既反向上證基金可以買short佢老母

夠膽出果個就被公安拉人封艇

星期一劇本
1. 市場已經超賣 +200
2. 國家隊出手救市 +200
3. 降準,開水喉 +200
4. 疫苗已出 +200

降準降到0都無用

降到0我睇佢點入貨

唔比賣

只可以買, 落沽盤會變買盤,
仲頂唔住, 股票戶口會自動交易

當年唔係因為多孖展倉先咁跌法咩?

仲有孖展咩?

惡意沽盤會比公安拉

星期一會升停版

會唔會推遲到2月10日先開市, 同復工睇齊?

人都死咗 訓緊醫院 沽唔到

咁仲死，唔比人cash out，香港比人當atm

降到0啲人都將啲錢放去美國啦 加速抽乾國家資金

1. 市場已經超賣 然後到超超賣-2000
2. 國家隊出手救市 +20
3. 降準,開水喉 +20
4. 疫苗已出 +20

上門拉人

唔係放假到放到二月九?

香港警察自願救災 +50